［勇武派請入］ 後果

Push

分化撚

又民意論 好撚煩
200萬人 最後咁又點？
死多兩個 政府一樣冇回應

係屋企涼冷氣做軍師？

#262880

你乜柒都無做過
有咩資格評論
一係就落場
一係就收皮

唔還得拖繼續和理非非比人棍好唔好?
冷氣軍師

唔係分化
只係希望民意繼續企係我哋呢邊

2m 呀

唔係要民意係要人
到時成街一家大細
啲狗會入得咁易？

新ac

咁可唔可以解釋下用渠水同衝的效果係咩？

新AC注意!

咁多人比人打爆頭又唔見轉民意
戇鳩仔

雨傘果陣個個都係咁講，仲有好多人同警察舉報勇武派（篤灰）添呀，結果呢？

淆底牙死警犬

我落唔到場係我嘅錯
但係我希望呢場運動可以持續
而唔係因為民意逆轉而式微

我知雖然你哋一定會堅持
但唔代表全部反送中嘅人都唔會轉軚

我係cd rom 但我支持前線所有決定

兄弟爬山，
各有各撐！！！！！

香港冇左呢班所謂暴徒就會好和平
然後通過23條

你仲幫唔幫？

重民意 民你老未咩

( Show Blocked User - J_Colding )

Show Blocked User - J_Colding

From press

有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人。

#有人混入搞事 #小心

我地勇武派就算全世界反對我地都會繼續勇武
樓主你條鍵盤柒頭又識乜春

我咁講係因為香港紅媒氾濫
有良心嘅媒體例如蘋果、有線
老一輩都唔會點睇
但偏偏佢哋佔咗香港人口嘅大多數
佢哋嘅支持喺依家都係重要嘅
所以我就覺得呢20，30年入面民意先係重點

不分化不割蓆，你唔滿意既自己去71遊行

唔同意見就分化撚，到時炒咗車就話馬後炮。69後已經幾次係咁樣，聽下意見批評都唔得，同政府一撚樣

總有多多理由去唔成
屌 現場都未去過就係度扮軍司

可能我真係唔明大家點諗
可能我真係講得唔好
如果對大家帶嚟負面影響嘅
咁我深感抱歉 block我都支持啦

有民意又點呀屌你老母 二百萬民意夠未呀？

我依家係隔離補緊習
陣間過嚟行下

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

如果日日和理非 散下步就算
你散埋我果份

算啦 每個人都有自己嘅態度
可能我嘅諗法都唔係太好
唔啱大家聽都唔緊要
最緊各位要包容

會員262880
我屌你老母，中學生都有連登ACC
咁就咪撚上咁多網
依家教壞人

又民意 係呀之前全世界都可憐香港
全世界都支持香港呀
咁又點呀 一樣野都做唔到呀
依家仲要和理非間接搞死左3個人呀
和理非有用呀 唔會搞到今日咁啦
坐下 行下可以改變到既
5年前一早變左啦

你收皮啦

#262880. 條友三毛黎嫁 快block啦

Block撚埋你 垃圾3毛

咪係，上次佔中爆玻璃即刻有普選
今次都可以

啱，包容就會有民主
我諗民主國家今日之所以有民主人權自由都係咁嚟

On撚99，我4半點出門去灣仔又要同你講？當時你又做緊咩？令外，你依啲人意見又冇，論點又冇，就係識block唔同意見既人，仲煽動埋其他人去block，最終大家咪各散東西囉。示威遊行越來越少人真係全靠你。

利申 用朋友ac

開始真正內閧了，正式宣告：抗爭失敗

唔係反對勇武
但係又覺得過度勇武會帶嚟反效果

you up-ing what 9?

歷史是由勝利者改寫的

我屌你老母臭閪呀,我響美國都飛返黎去齊咁多次,你受咩限制咁撚巴閉阿,被老母扣零用錢呀? 乜都冇做過就縮返入你老母個臭閪到啦屌你老母

出去講啦🤗

冷氣軍師萬歲

樓主一開post已經戴定頭盔
真係笑撚左

200m 讀好d 書先啦

爭你老母民意咩仲
200萬人+3 又點
林鄭會聽？
根本民意係冇撚用
有700萬人支持你又點
最後都係唔撤回同釋放義士既話 咪一樣係輸

block

能否俾大家傳開去？

資料來源

五毛

咁睇黎你真係發夢見到人掟野

後果同件事最後點發展係睇人數，人數決定行動同部署。人數係睇咩？睇你選擇繼續坐係度睇live定行出黎！出黎啦，無論你衝又好，做backup又好。

唔好本末倒置
長期戰應該係要「民意」學習接受「勇武」

呢個時候仲講得出民意論既通常係岩岩訓醒既港豬

日日通宵 洗唔洗同你講

Ok，我認你係義士。但要保持理性

好撚閔屌

J_Colding
#262880

Show Blocked User - J_Colding
完全封鎖

成日一有事就計計計
4 月 4 萬人遊行會唔會估到 777 就收皮 ?
成事在天